Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１１) s9 可能有全新電池技術！

年尾S8 最新款色－楓葉紅

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得[/quote]

轉咗note 8
好多野俾未摸得熟

AOD長開係咪食電食快好多?
手機可見度,VoLTE,Nearby同Edge lighting又唔係太明

點解要開新post

過兩日外遊，諗著開定先等爆左再推上黎

aod長開會每粒鐘食多1至2% 好似係

留名

嗰邊已經1001

好似s8好睇啲

LM

再細部D 手感應該唔錯

最鐘意呢代平行感高
正面後面對稱 上下巴對稱
鏡頭擺位好 係就係指紋應該同閃光燈互換
唔凸相機 prefect

可惜用未夠1個月 mon花到pk

咩theme

個相機框突出嚟應該係想保護個鏡頭
不過變咗易甩色

想問下邊到出s8最平 sunmoblie有冇伏 4898

驍龍845正式發布！採用第二代三星10nm LPP工藝，CPU四個Kryo 385大核心2.8GHz，性能提升25〜30％。四核小核心1.8GHz，性能提升15％.GPU升級為Adreno 630，性能提升30％，能效提升30％。支持LPDDR4X 1866MHz最高8G容量。

Spectra 280 ISP，支持4K 60fps和HDR10視頻錄製，1600萬像素60fps多幀合成。第三代的Hexagon 685 DSP處理器。

新的Codec，同樣支持32bit / 384kHz音樂，但其他指標提高。整合X20基帶，支持五個20Hz載波聚合，256-QAM，最高下載速度可達1.2Gbps。支持同時連接多設備的藍牙。

驍龍845是高通第三代的AI平台3倍於835的AI性能，更強的AR / VR支持。內置安全加密芯片高通SPU。依然支持我們至今沒用上的QC4 +充電，15分鐘可以充50 ％

無驚喜

845 扯到上2.8ghz 雖然用三叔最新工藝 細核都改埋用左n年既a73

不過效能提升唔樂觀 官方數字寫30% 實際應該得2x 再加埋三叔最鍾意降頻性性能換效能

對比apple粒u cpu仲係差勁遠 有Ｄ失望 不過高通既野預期中事

大細機一樣短4mm 減去下巴

正常835 2.45ghz 偏偏2.35

避免8895被835打敗

基本上u11 小米6 xzp
測試睇到都鎖左係2.36
暫時好似得1+5開盡

走啦

回錯po

巴打好惡
回po: 冇睇美劇sorry幫唔到你

terrarium tv

我note8 呢個電量係咪去得太誇張 已經係一半亮度

叉到95%左右開始用

係

n8 用official wireless charger 係咪有bug成日差唔到 已經唔用case

咁係咪應該去check下機 我已經無乜裝app 我夜晚瞓7個鐘 熄晒wifi 4G 都唔見3~4%

我尋晚6粒鍾待機扣2% 4g

點將iphone 既whatsapp 轉移去部note8度？

點搞 上三星有冇得check?

成日彈app 一load字幕

你見三星8895代號 貓鼬 835金環蛇

熄左定位 另外藍芽 wifi掃描

上邊個用電量就係已經熄晒呢堆野先咁煩惱

bodhisattva_

貓鼬Mongoose同金環蛇krait係核心架構代號
唔係cpu代號
8890已經用緊4+4嘅M1"Mongoose"+A53
8895用M2+A53

而且krait已經係無再用
依加係用緊kryo...

巴打們我應唔應該上三星check下 先半個月機
我又唔知係咪note8 本身就差唔多呢個用電量 怕自己做左閪客

但係碌下網頁fb或者連登有時可以2~3分鐘就無1%

岩岩搭西鐵 無打機普通上網 20分鐘已經無左7%電 仲要講緊 定位較左省電 自動掃描果堆野已經熄晒

最新耗電圖

lihkg 6%唔正常
3分鐘1% 300分鐘100%=5粒鐘開屏

我部s8+一般開屏超過6小時
note8唔會差咁多
你可以check下機

try this, 我用呢個作者嘅輸入法用左7年

sot係幾多？

sot即係?

已經又5%

但係check機是咪上維修中心同佢講食電想check機就得

想確認真係自己有問題唔係閪客 打搞晒咁多位巴打

我想問下s8睇ig story或者po相會有cutoff係咪無得搞

BACKUPTRANS 好似係

未用過 我選擇直接唔要算

有冇note8用家ig成日會彈app

咁耐以黎彈過一隻大陸GAME APP

要睇睇螢幕使用時間,基本上純睇網頁野 LIHKG果類 我自己NOTE8 SCREEN ON TIME大約都係6粒-7粒幾左右 FB果d圖同片多D 會扣多D
佢跳%你唔洗理佢(如果係用開水果果類100%扣得慢 之後開始越用扣得越快應該會覺得怪怪地)，總之最後以SCREEN ON TIME 作準

仲有我一般係街外睇野多 有部分時間個亮度會自動跳到最高

眼細睇漏左IG 兩隻字

IG UPLOAD 全景圖會ERROR 之後會HOLD著左 彈就無彈，BTW 少用IG 純睇野多 無彈過

我永遠係一半亮度

我上個回覆張圖19分鐘前 依家岩岩番到屋企已經又無多4%電 中間講緊無乜點用部電話

咁真係要check下

我10分鐘前覆完呢到 熄左mon 只係開左wifi 又無1% 即係screen off 10分鐘已經又跌左
我諗唔係我心理作用 或者閪客啊可 ?

開左AOD跌1%都有機會 開埋4G都會跌

以上用電量係
AOD GPS定位 自動連線掃描 藍牙 全熄 除左WHATSAPP同teg呢兩個通訊app之外 其他app全部總是休眠 同埋其實除左原廠app 裝左好小野 無裝大陸app 包括wechat都無

太陽光照到都係會跳到最光

曾經 download 過淘寶同支付寶
但係已經 uninstall 哂
點解仲會有呢個喺道，仲 del 唔走……

尋晚差住電訓，今朝起身鬧鐘無響，個mon 死哂，禁乜都唔著，但係禁個mon 下邊個制有震一下，請咪係咪死左mon, 要拎返去整。。。。

可以點 del??
冇 root 機

Reset啦
痴撚線中國app

只係封鎖安全漏洞

我之前個情況同你差唔多，自從較左amoled照片模式，唔用最佳化模式之後就好左好多

同埋wallpaper用黑色

但係amoled模式好撚黃喎

我個人覺得amoled照片模式還好..

其實唔同模式分別係在於邊到?

都冇咩分別
選左basic mode
個自動光度除左光度tuning之外
仲會調埋色溫 即係味精

色準色水唔同之外 最大重點係自動最佳化＝自動調光暗 根據唔同情況用唔同色輸出 理論上係會食力Ｄ 不過雖然你個情況唔似關事 可以一試既

Basis好似係srgb

唔理lu 岩岩衝左去朗豪坊 話好食電 放低左部電話了

灰尻…
有冇人用淘寶 app？
有冇呢個 del 唔走嘅支付寶乜7安全 app?
我想知係淘寶定支付寶 app 搞到咁

呢個係支付寶指紋認證支付

有用 不過純粹淘寶先開黎用

師兄都有呢個 app?
但係點解 del 咗支付寶 app 仲會有呢個？
只可以 disable...

咁師兄有冇發現電話自動裝咗個 “支付宝安全校验服务” 嘅 app?
(冇錯，係簡體字)
覺得有啲伏…

無 可能因為我淨裝支付寶hk?

要用 BK Disabler 嗰啲 app 先睇到架

咁就唔知了 無用

我部s8其實都真係差唔多係咁樣 我打左一個鐘天龍 之後都係上下ig Facebook 覆下WTS 開左個mon 3個鐘都差唔多得番47%
有開定位+同步
更新左之後好似食電左

升咗 AQJ8? 我都覺升咗食電咗

我升完反而比上版慳電左
不過比未有hide navigation bar嗰版係食電左

係 升左之後唔知點解會食電左
不過我諗到真係出左android 8.0會冇咁食電
個後台會做得好好多

可以係app頁面 左上更多 show systems app 都會見到支那寶校驗
屌佢老母

似係三叔個rom內建左
部s8+ 無裝過支那app都有呢舊野

我部冇喎

我部s8+都冇

我部s8+無裝過tb app但係有

入去systems app 睇都冇?

Samsung與八達通攜手合作，將會在Samsung Pay中加入「Smart Octopus」功能，估計使用Samsung Pay的用戶將可以直接利用智能電話的NFC功能，代替實體八達通，亦無需使用特定八達通SIM卡。有關方面將於下星期公佈詳情。

冇嗰啲會唔會係外國水？

我無裝tb app但係有呢個咩支那寶校驗

會唔會係港行rom其實大部分都同國行一樣
所以拎埋個垃圾程式內置埋入去搞衰個rom

有冇咩鍵盤 可以好似ios kaiboard咁 中英同時打？

note5 原來已經有

note 8
更新完個mon冇再偏綠

應該係, 垃圾港共三叔

really!?

好似係好咗

屌無啦啦有個簡體字嘅 app 真係好撚礙眼

最慘唔知會唔會係後門監控程式嚟。
不過見佢又冇用過啲數據data。

disable啦 唔洗煩

有冇人知巴基版 s8 點用samsung pay
佢話 connect 唔到server
係我disable太多apps 定巴基rom問題

因為之前聽人有po話領域坡版用到

利申領域訂左坡版 攞貨變左巴版

同埋aqk7 順唔順 電有冇差到？

岩岩買
NOTE 8
S8
各一
百老匯送黃豆
Samsung又送兩個Speaker
正到呢 當聖誕禮物送比人

有冇人覺得s8 上次果個update好食電

食電左D,但指紋/瞳孔解鎖都順左

help
一新增聯絡人就會話聯絡人已停止
有冇人知咩事

Note 8 8.0!!!

beta版電量唔多掂
我8895 s8淨係用到大半日

電唔差得遠，但真係順左

想問大家係買左咩色!?係咪紫色多?我買左金色

唔好咁 我買完金色 睇落都唔金

紫色 ，細機更本就冇得選擇，得兩種色可以揀，仲要冇黑色揀，真係失敗，要買水貨先有黑色

金色出奇地夾黑面板 都不錯

反而隻紫色幾靚

跌落地嗰陣?

聰明通客戶價 5088 s8+ 64 好似好抵屌

S8幾時出紅色

而家企硬5千頭

S8+ 邊度入手最抵

今日去左比300整玻璃
整完玻璃係可以繼續有防水呢d功能的
已經問清楚

Whitestone dome

有冇人日曆通知(full screen嗰隻)
唔知自己熄mon？
我記得更新前通知完(就算唔拉交叉)
過咗一陣都會自己熄返mon
但頭先見到半個鐘前嘅通知
到依家都著緊mon
係咩事咁撚戇鳩？
如果我夜晚有個通知我冇留意起身熄咪成晚都會開住個mon？

唔知wow 左未

hsbc app note 8 support 指紋了

邊度有得整？

較左FHD 都係咁食電

ching係咪用s8?

想問下有冇人用緊samsung iconx 2018
想入手

note8

呢個電源使用量我用到四個幾鐘架啦喎 Ching 係咩 software version

大陸人都唔係好受 sosad

BQK4
部機早兩個星期買
其實之前用2K都係4至5個鐘shot
琴日升完所以順便reset埋
今日直頭較左FHD都係咁
係咪應該拎上去cs

嘩 我幾日前先買 好彩無 up 去 BQK4
正常 sot 都4－5 hrs
拎去睇睇都無壞嘅

play度search miles leung
佢個d全部都有，用左7年了

我係 mobilefun 到買 等咗9日

大陸哩兩年不嬲反韓 同三星

八達通快啲公佈samsung pay可以入八達通啦

睇落ok就轉s8+

雙修的我好期待，希望同平時用八達通一樣一啪就得no delay

不過要買全月通應該都係要實體卡去站務中心買，除非之後可以上網買pass

話說n8 update完好似指紋又勁左 但真係食電左

note8 幾時會平， 想等佢跌下先買

但無kaiboard咁好用

我琴日UP到BQK4 wo又冇覺得食電左

佢地反過韓，又民族主義當道

坡版s8既samsung pay有冇得轉番香港版

有無人用緊everdry嗰塊玻璃貼？好唔好用

好用

我見啲人講到好靚，係米真 巴打有無相睇下

n8 唯一可以彈 真係舊電

出年3月

建議唔好等
因為平幾舊果陣就會冇左官方換屏優惠

利申我s8+ 出遲左 冇官方星級服務

今次Samsung Pay要玩Smart Octopus，僅Galaxy Note 8、S8+和S8用家可以用到。最離譜的是，由於要支援Smart Octopus硬件要有一些改動，故此其他Samsung手機型號能否有相關支援，是一個大問號。

更荒謬的是，今次Smart Octopus僅支援成人個長者八達通，就算連個人八達通都玩唔到。Samsung手機加入Smart Octopus後，雖然可自動增值，但亦有一個荒謬位，就是透過Samsung Pay的信用卡為八達通增值，用家是需要再繳付增值金額的2.5%作額外服務費。

samsung pay一向預左得flagship用到
因為flagship機人士消費力一般較高
而家出街見到多左note8 s8 s8+ 好明顯

話說個人八達通玩唔到又係咩玩法
而我一向唔會用自動增值

總之要我部手機拍落去八仔部機
唔係拎samsung pay增值
或者將成部手機拍落去paywave部機到用八仔比錢
更加唔係將成部手機當成信用卡咁碌黎用八仔

重點係唔知學生八達通唔知用唔用到

不過，八達通卡有限公司技術總監甘志深指，轉移資料後的實體八達通將會作廢，他稱此是八達通跟三星的共同決定，目的是為保障用戶；而現時Samsung Pay只接受不記名的成人及長者八達通登記作Smart Octopus，他提到由於個人八達通的轉移較複雜，尚需要時間作研究。

轉移資料後的實體八達通將會作廢

姐係叫你開過張新卡黎玩

其實suica 入咗apple pay 實體都會作廢

但係佢宜家都仲未support個人八達通,咁d人想用咪要開新卡玩

on9個人八達通冇得用

而家邊到出note8最低? 同埋係唔係d官方優惠冇晒? 好後悔岩岩出有notes fan優惠個陣冇買

ps. note 3用家

八達通與香港三星電子聯合宣佈，攜手合作推出首個支援八達通的「Smart Octopus」流動支付錢包。用戶可將八達通加入 Samsung 智能手機，而且手機關機、無電的情況下，仍然可以使用。用戶更可在手機內利用 Samsung Pay 為八達通進行增值。

從 2017 年 12 月 14 日 9 時開始，用戶可在利用 Samsung Pay Smart Octopus 智能八達通流動支付服務。用戶可將現有八達通轉移至指定 Samsung 智能手機，在所有接受八達通支付的地點，包括交通工具、零售點、網上購物、娛樂設施、自動售賣機、停車場使用，用戶甚至可將屋苑或辦公室的門禁系統都可用此服務。即使手機在缺電的情況下，在有限的時間內可繼續使用數次。

用戶可在 Samsung 智能手機內，建立一張全新的智能八達通。亦可把現有租用版成人及長者八達通的卡內按金、八達通餘額、八達通日日賞、屋苑或辦公室門禁系統、乘車優惠轉移至手機，不過在轉移後，原有八達通卡片就會失效。

用戶使用智能八達通流動支付服務，需要搭配指定的 Samsung 智能電話，包括 Galaxy Note 8、S8+、S8 等等。用戶可同時使用「Find My Mobile」功能，即使在遺失手機時，在該手機仍有網絡連接的情況下，遙距鎖定或清除智能八達通，向八達通公司提供姓名、聯絡資料，就可申請退款。

智能八達通的增值方面，除支援目前一向增值的方法，包括現金與自動增值外，更可使用已登記 Samsung Pay 的信用卡增值，金額為港幣 300 元至港幣 1000 元。為方便用戶增值，智能八達通提供幾個預設選項，包括港幣 300 元、500 元、700 元以及 800 元，毋須按銀碼就能輕鬆增值。但用戶要留意，使用 Samsung Pay 信用卡增值，八達通公司將收取 2.5% 手續費。

由推廣期開始至 2018 年 1 月 21 日期間，Samsung Galaxy Note 8、S8、S8+ 的 Samsung Pay 內加入 Smart Octopus 智能八達通的用戶，可獲贈港幣 80 元的八達通增值額獎賞。此外，在推廣期間使用 Samsung Pay 內的信用卡增值智能八達通，可獲回贈 2.5% 增值服務費，回贈上限為港幣 25 元。

資料來源：Samsung, 八達通

同問

韓版用唔用到

新聞稿話只有s8 s8+ note8 港行最新rom用到

真心,唔會用因為8達通好多做左所謂高級住宅通行證
一黎交個人資料二黎一唔見左就仆街
電話無左屋企都返唔到

有冇人note8 新增唔到聯絡人

真係咁易唔見電話咩
八達通自動增值唔見左仲大鑊啦 咪大把人用

水機裝港版samsung pay apk 有冇機用到

我之前都係咁
你試下用返原裝個主題就得

我想知如果電話壞咗點選
係咪冇八達通用

三個半鐘我都係667mAh 而已 呢個更新都係不了

有冇巴打喺數碼通出note8，開盒個label寫住this label is for internal checking only?

唔知係咪錯覺
但感覺上較左amoled相片之後慳電左好多
朝早8點出門到4點都重有50%
中度使用 唔打機

正路一定慳電話自動mode 不過幅度大唔大要睇會唔會成日轉睇唔同野

正路一定慳電過自動mode 不過慳既幅度大唔大要睇會唔會成日轉睇唔同類形野

我部s8+有

用唔到，只有長者同埋成人嗰張先用到

好似豐X做梗優惠，NOTE 8 ＄75xx,折左65xx

唔知 smart octopus 正式出果日，會唔會有firmware 更新定淨係更新Samsung pay

其實係咪姐係完全可以當佢普通8達通咁用 只係係手機入面咁解

已經更新左，岩岩開埋張新八達通。

s8仲未有更新

唔洗著mon都可以用個下屈機
呢d先係真正既user friendly
你睇個apply pay西瓜卡 下下要開住個app

有咩，update 左未見有

點解我冇

我都無

s8+ 未有

note 8 都未有

今朝10點開Samsung pay 見佢通知話更新就有得加，之後開Galaxy app 更新左兩個Samsung pay 既升級就有啦

note 8

銷售版八達通 轉唔到入去

原來要去galaxy app update

完美 難怪班idog酸到咁

學生諗緊開唔開張新卡玩 不過搭車都係用返實體卡

我知點解冇，唔係冇更新到，而係一定要放左張信用卡入去，先可以放到八達通

學生表示好想用

邊間?問左減得300

x2搭巴士小巴可以用下嘅，搭鐵梗係用返學生

完全無視左啲學生，明明都係比咁多錢買部s8+

因為學生於有個人資料,個度未傾掂

點解可以咁麻煩

即係月票要等下個月用手機八達通買先有得用?

又話個人8達通唔得

唔想實體卡冇效
就要另外開smart octopus=新8達通ac
但本身samsung pay 入咗信用卡先開得

登陸實體卡 好似唔使入信用卡先
有錯幫改

其實即係點 上面又話學生優惠都有得轉移
八達通今日自己又話個人八達通唔支援

如果要入信用卡先用到我就真係
成5000幾買部s8+ 為左d咩

你可以去地鐵站買張實體卡轉落去

係咪因為你開smart octopus=比錢買新八達通
所以要求你入信用卡

用緊s6
好想出部s8玩下
知唔知邊度出平？

希望MTR會整部機係出面比人自己買月票
唔撚想部電話係咁比人撚

成部電話當信用卡咁碌

到底用唔用到落學生個人八達通

想買部note 8 用

好奇一問
咁有時商場d買野泊車優惠
會用到?

學生車費優惠計劃，咁啫係學生八達通得唔得

唔得

有無人已經轉左張8仔入spay 係咪有80蚊送

有冇人知點解
行s8

有冇人有最新spay apk

其實係咪數碼通出就會有呢張貼紙

卡太舊，啱啱都係咁

推廣期內
唔知係咪14號先開始

轉性 s9竟然會跟 quick charge 4+

轉咗 仲未有 無就del咗佢退返錢 反正張卡多出黎又無打算用smart octopus

問左hotline, 今日加發達通app,佢話80蚊回贈及25增值費用回贈會於2月13日之後比。回贈左，透過發達通app通知。

本身用開citibank自動增值八達通信用卡。本身samsung pay都有入呢張credit卡用。咁張八達通過左入samsung pay後。個自動增值仲work架? 張實體信用卡只可用黎簽帳，無左八達通功能?

頭先試過，加唔到張卡落smart octopus

其實直接係app買smart octopus同買新卡轉移有冇分別

add唔到實體card,有冇人知點解？

無

卡太舊

因為我張係自動增值，唔知去八達通cs換新卡得唔得？

你張係最舊果批八達通?
如果係點都要換

仲以為用新增八達通都會扣2.5%, 早知金額set高啲

我果張係前面有八個號碼加後面有括弧號碼的，唔係八達通公佈限期內要更換果種。

咁應該得
定係你果張係個人八仔

我部s8 都用電用得好快....
買咗3 日咋
一日要 差 2次電

我都係呀。頂。

唔係，係普通成人版

咁2種方法都有回贈?

個 vpn king

無辦法 係大陸做野
無vpn 會悶死

同埋我想問，你地喺夜晚影相d 相嘅 質素係點架？我果部影出嚟同之前部s4 差唔多

巴打有無set野定auto?幾靚下

auto

同super vpn比 邊個好用？

個VPN king係咪挖緊礦

一放大都係油畫 算

個samsung pay都係唔轉入去住，張八達通有哂自動增值 日日賞積分轉哂入去廢左張卡 到時手機轉會都唔知點算

正常夜晚唔用單反應該都油

Note 8 auto?

巴打點影 ， 我影出黎果張同你差好遠

獻醜玩 pan 相

更新左都係無得入八達通

你要有信用卡加左落去Samsung pay 先得

重裝過就有，不過佢話我卡種類錯誤

如果我本身張8達通有自動增值有無影響?
加左入去照平時咁用就OK?
如果就咁係SAMSUNG PAY TOP UP 下下比佢收我2.5%咪好撚貴

我之前都手痕試過影
s8+ auto
其實以電話求其影下 個質素都算幾正

可以用返原本個自動增值
唔洗收2.5%

暫時見到 The Club 用 200 分 + $6,898 買 128GB 都算平

數碼通好似有優惠Note 8 128 $6798
抵唔抵屌

成日有張卡起度好煩
如果我熄晒佢，仲嘟唔嘟到八達通？

關nfc

auto

用三叔相簿亂執

銷售版？

之前唔記得帶八達通去站到買左張租用一直放左係到 ,
岩岩已經轉左入SAMSUNG PAY
轉番自動增值入呢張卡就廢左張個人八達通去

真係好正！唔洗unlock 手機直接嘟
嘟完手機即刻有msg提示返個餘額
開app check又得，仲睇到埋最近交易紀錄
超撚正啊！！

想問吓 增值係唔係直接入7仔增都得
之後啪部手機落去
定係一定要連Samsung pay

七仔都得 或者用自動增值

其實長開nfc會唔會好食電？

會 所以我全日都會熄機
返到屋企都唔會開

但smart octopus 好似要長開

11月尾申請左Samsung pay 果300蚊現金卷但仲味收到

呢啲PROMOTION起碼兩三個月先會收到
你睇番條款

要trade機先有呢個價

有冇巴打測試全日開nfc 電量係點

我都係...

打去問下 之前打左去一星期內已有

點解無八達通揀

入 galaxy apps update samsung pay

關同開電量唔覺有咩大分別

如果到時換左手機，咁張八達通係唔係會冇左？

換返samsung應該跟返samsung pay aaccount
其他手機嘅話應該就要退卡

請問各位巴打，你地有冇調教過用咩方式？

有冇人有港版samsung pay既apk

揀第三個

所以都係繼續用手機套zip張八達通算

想問下轉咗會唔會影響信用卡paywave搞到用唔到

S8 auto

其實電話影相去到咁都已經好滿意
冇咩特別都唔會因為相機而換機
除非影到星軌😂

可唔可以開張smart octopus 再幫佢申請自動增值，定一定要實體卡先做到

求救，點解我仲係AQE1 話已經最新version...

理得佢 入galaxy app更新三叔pay就算

佢就係要我update先比我用，但係去到又話無更新 撚狗我

水貨?

行呀，係百記入既，唔通要插電腦先update到

屌有無人知個audioserver 係咩黎
係咁扯我啲電

有無人知Samsungpay個設定set邊款先可以用哂paywave 同 八達通? thanks

未試過彈出黎 google左陣見到

有無人知紅色幾時出

原來係改nfc設定 當我無問

想問下點解想加smart optopus 一agree 完 就會彈app 可以點搞？ thx

我都有係xda睇過
但好似無答案

韓國好似已經出咗，香港就⋯

想問有冇人個wifi好唔穩定成日斷？
屋企人用其他機都冇事

過左期既學生八達通係唔係加唔到SAMSUNG PAY

過期還過期 仍然係一張個人八達通

過期8達通都得 學生證都得啦

即係現在samsung pay都入到學生八達通？

兩個都唔得
過期唔得 學生唔得

睇怕要買韓水

快的2018

s9只限plus相機用到 可變光圏 f1.5 -f 2.8

摺機w2018已經用上

求救。。。。無得update

岩岩發現我都有，斷估應該同串流聽歌app有關

收一新雙卡s8 64/128 靚仔 自用

你裝左咩app?
串流我有moov同inbox
但之前用xzp都無呢舊野扯電

kkbox google music

157.7 x 73.8 x 8.5 mm - if that's the case, it's not as tall as the Galaxy S8+ (159.5 x 73.4 x 8.1 mm)

8.1 加厚到8.5 mm
下巴短好少 電池大左 新鏡頭厚左 (可變光圈)

有無人覺得個keyboard 好唔順……
係咪關mon 貼事

用玻璃mon 貼?

joox同蝦米音樂，哩舊係最近先見，有人話係因為開左samsung個音色加強功能 可能更新完show埋出黎

如果touch問題就多數係

2個大陸app

Yes 重要係每次手寫中文都sense 唔到
我係淘寶見到d 水凝貼, 果d 會唔會好d

自己貼？

我前兩日都突然間d電好似燒住咁去，間唔中就彈話cpu超載，平時用開無線充，琴晚插返線充完好似冇哂事，唔知點解

其實有裝支那app嘅唔好問啲電點解用得咁快
佢哋啲app無限係背景過資料 做緊咩你都唔會知

玻璃貼唔會
係啲垃圾中空玻璃貼先會咁

個sales 同我講所有玻璃貼都係中空嘅

唔係所有，佢水鳩你

我想問 s8 plus 拎去三叔整mon要等幾耐

做野做到跌崩左一角 好小 但想整

同問 係地盤影緊相果陣部note8係褲袋線左出黎2樓墜地
triskin裂晒,個mon少花,機背冇事

其實唔止兩個添 不過電量一直都正常 係最近更新完彈左上面舊野出黎

咁應該買咩牌子/係邊度買？

note8 支筆個位會甩漆

個mon 貼搞到個mon嘅靈敏度低到想換機 ·
買咗6日

你爬返上個post應該有人講咩貼好用
裸啦屌

竟然唔係換貼 反而換機
不如你快啲換啦咁

竟然唔係撕番落黎 巴打真有才能

入左smart octopus
唔知好唔好用呢

部note8用電好似特別快咁想洗機

就咁重置定要入recovery 雙wipe?

啱加入左s8+用家行列！
開心使用中～～～

不過仲揾緊正既玻璃貼！！

而家D機recovery都得啦

雙wipe cache partition

factory reset太多野重新裝

唔知做咩
samsung pay個smart octopus好似fk up左

情況
琴日加左卡 無事
岩岩去8仔app 想開自動增值 咁都仲show到個amount 咁就加唔到 話張卡轉換未夠3日
再之後入返samsung pay同8仔個app 都check同show唔到張smart octopus
一禁samsung pay app入面個 8達通 就會話咩初始化 然後crush send report比官方

Samsung pay 八達通係咪要更新埋個系統先用到

s8

FUCK啦唔知點好

好波
輸入的姓名或電話號碼不適用於Smart Octopus退款申請
打我開smart octopus個時個名都唔得

部機鳩鳩地想換機，想換s8+但又諗緊等唔等s9好，差兩三個月

各位師父俾d意見啦

NOTE 8有冇大鋪已經減左1000?

鳩多3,4個月等S9包無後悔

買S8再等

影相s8 同 n8 邊部好 d?

Whitestone

講明工程機 都未係正式

都差唔多啦 同之前一樣
距離幾個月就發佈 嘅圖多數已經決定好咗
好似S7轉S8嗰陣大變動 去到最尾都已經成形
一開頭吹到指紋內嵌螢幕 去到最尾臨出半年內啲圖轉晒個sensor 放咁係後面

有冇人note8間唔中會斷一下wifi又連返

之前貼過amazing中空貼，有網點側邊又痴塵。之後轉左淘寶貼，貼極都覺得差。祼左一排今日貼左amazing全張都有痴力嘅玻璃貼，中間冇網點，開心使用中
雖然預計側邊都會痴塵，不過到時洗洗算

會唔會頂到個手機殼？

同樣情況
有無得換機

我都用緊， 唔頂殼。
不過用第一日坐係地下，電話跌左出黎一撞個邊位，即刻碎左邊位

點知打上去有得上番佢公司換張全新

睇佢facebook條片
唔知做乜鳩mon都冇抹塵就直接痴貼
之後見到起泡

疑似前面板

咁睇好似無變化

用左半個月都冇貼mon貼
岩岩淘左張但又唔想貼
好似哂左個mon咁

趁個mon未花有靚貼好拿拿林貼

藍芽耳機大細聲問題係咪冇得搞

係咪開左省電

我仲諗住花左之後去比$300換左mon先貼

你邊間貼?自己跌碎都有得換?係唔係路呀

唔會，佢塊膜細d

直情去番amazing 換

有冇人用過samsung隻錶？

我冇keep單同包裝盒 唔知有冇得換呢

有單就得
我都係去番買果間鋪叫佢開番張單比我

x2
note 8個mon好易花

雙清後好似仲比之前食電左

最驚半年之後先花

s8玻璃貼全個mon覆蓋晒
同頂底有空位冇覆蓋晒既貼其實有冇乜野分別
上網睇左好耐玻璃貼，唔係左右2邊貼唔實，就係邊位漏光痴塵易爛,完全唔知揀邊隻好

s9快啲出啦，想trade鳩部s8佢

我都覺

點搞 屌

我成日撳個mon 都會有jip jip 聲....
係咪因為用緊個中空貼 ？

點樣可以變番一個icon

s9背殼面板 單鏡頭

以上傳言
2018先黎QC 3.0

s8 3000 s9 3200 多200mah

S8單鏡頭？

S9都係單鏡頭？

唔洗睇s9 直接用住部s8 plus到時出s10 第10代會唔會有更大躍進呢

有冇得set某個應用程式唔畀佢喺background嗰度開住

留言講左係A系列

全覆蓋戴唔到機套

應該係，A8(2018)好似發佈咗

之前貼過幾隻貼都總有缺陷，而家唔戴爽到爆

話屌打其他廠旗艦等我咁興奮
垃圾台媒

去維修要帶咩
洗唔洗帶埋買機單

前鏡雙鏡頭 lg v10出左好耐 而家先玩自拍雙鏡

唔戴 兩邊弧面順滑感

ces 只發佈中階機 應該A系列

s9家族應該MWC 2月尾

設定>應用程式>流動數據

平面螢幕 黑色機面粗框左

香港好似唔會出

唔戴套貼全覆蓋玻璃貼？
邊隻好

ces 只發佈中階機 應該A系列

s9家族應該MWC 2月尾[/quote]

平面螢幕 黑色機面粗框左

[/quote]
香港好似唔會出[/quote]
s9先頭部隊 a多數二奶命

你地打速成用咩 keyboard?

梗係google

粵語輸入法 for sure

你哋有冇用ad hell2 擋廣告?

swift

雙清後電用得快左可以點 洗唔洗再清

小弟用緊note 8， 想save低電話會强左呢樣嘢，請問有咩方法搞搞佢

用返原廠個主題就得

但請問用左其他主題就會save唔度電話

個 high contrast (？) theme 好似會

準備買note8,有冇bumper推介
利由,成日爛mon..

一開samsung pay再click入八達通即刻彈app
有無人一樣
之前都冇事

update完都係一樣

仆街400蚊凍過水
之前都冇事

有
我15號已經係咁
reset完samsung pay 17號試過第2張
18號又黎過

我岩岩開app先發現
不過搭車仲可以比到錢

但係入唔到錢去oepay samsung pay都click唔到入八達通

係呀
我試過oepay轉錢走 都係會crash(當佢要開smart octopus個時)

出左機3個月 終於放棄哂啲貼同殼 全裸算9數 輕好多又好揸啲 不過啲邊位好易卡左啲塵係道

更新完
好似load多左
而家load完睇到張卡個no.先彈app

裸跑兩個月
個機背好多一條條嘅細痕

S8+ 5月24號用到而家，電仲有98%，算係唔錯

咩app？

Accubattery

無知一問，其實每次係咪應該去到得番20% 先 叉電 會對部機嘅電池最好?

唔係

咁應該要點?

最好keep住40-80%電量，低過20就低電壓，高過80太高壓，而低電壓傷害電池較大

原來係 咁…… 一直用咗錯嘅方法
Thanks !

淨係覺得s8更新完真係食電左好多

認同，啱啱先充完電，轉過頭又唔左3%，早上7點開機，到下午1點就已經得番15%

咁誇張? 部機買左幾耐? 我又無咩問題

6月頭買

我部機嘅電池原來已經得番89%

叉得一次黎計未必準 不過89%..
係咪有$300換電?

好似有

未過保 好彩可以免費換
好似係

樓上巴打都有講 keep住40-80%最好
個app有得睇叉到幾多%會有幾多損耗
我而家多數叉到85%停 都夠我用到放工返屋企

有冇巴打拎到Samsung pay嘅smart octopus 送嘅80蚊？

唔係2月中先開始派咩

真係極多盲撚

成日打機 用左半年都有98%，d電仲好㩒用

又唔使咁嘅
咁嗰15%俾你做咩

其實電池呢類消耗品
照常用就算
覺得舊電打柴又未想換機就比錢換
唔洗咁錫住佢嘅

維修洗唔洗買機單

samsung pay update完fix咗彈app bug

幾時先有Android 8.0

外地先岩岩beta 4 真係要等出年升到

咁急做咩 陣間更新完又成堆 bug 又有乜為呢

依家想買s8，邊度買最平

好感動

android 8冇咩大變動 唔使咁心急

磅水咪唔洗

note 8用家
堅正

有冇人用smart octopus 搭巴士有2秒dalay?搭地鐵都有啲啲，我頭幾日用又唔覺，係呢兩日開始係咁，慢咗少少

s8既就刷國行
參加內測

無呀。同實體八達通一樣咁快

計靈敏度拎個電話拍仲好過拎個銀包出黎拍

就咁撳個volume key冇得較通話音量…一聽voice message勁大聲

請問大家點較通話音量？

咁快手有山寨s 9

手上既S5就黎打柴,想換S8,邊度換抵玩
唔該巴絲

女朋友響外國上網買左部s8
但話咩未開通的
有冇人知道點樣開通
都有d急。。

其實samsung pay 八達通係唔係同實體八達通完全一樣用法？增值都一樣？

可能未解鎖啩..
利伸：唔太熟

推

有無人有同樣嘅問題……
每次手寫 佢彈嘅字唔啱，要撳下低果條bar 嘅字
但係佢sense 唔到，變咗以為我想打個 ' 符號……

仆街我部機抽獎中返嚟
冇單

smart octopus 點樣買全月通 成部電話比佢

張實體八達通加左入Samsung pay後點樣退返按金?電話又無加返50蚊比我，實體卡又退唔到

上八達通網就揾到

睇下先，萬方分感激

Samsung 又有減價

話說點睇呢個野 屌搞到我洗洗地版添

細機得單鏡

我有少少想買，不過好似冇得分期，供緊部 XZ Premium

個擺法好柒
s8個平衡對稱感冇哂
其實s8閃光燈同指紋對調就完美

其實我反而習慣依加個擺法

利伸：用開右手

難以想像
s8閃光燈同指紋對調 點樣可以用到個指紋
隻食指完全唔岩位

note8用緊whitestone dome
m字額不過超好用 sofar一個月完全冇問題冇野投訴
amazon買第一次整收左皮
send左個feedback比佢佢基本上免費送多set比我
呢張野呢啲cs不得了

有無人試過用防指模油搽機背 事關唔太想用套 但機背好易沾左啲印上去搞到好核突 想淘返支黎用

請教各位巴打，點樣可以防止手機係褲袋有誤觸問題，每次係褲袋拎部手機出黎，都會誤觸到手機密碼，係手機設定又揾唔到有呢類嘅設定，只係揾到保持螢幕關閉，但係好似開左等於冇改開過一樣，完全冇分別，希望各位巴打，可以幫幫手

s8都係

關左鎖屏左，右下角快捷鍵+低靈敏度壓力感應

新入手note8，後背一啲都唔似玻璃，同iPhone x個感覺完全唔同

多謝巴打

膠咁款

S8+換moon幾錢？ 爆咗玻璃

你用左300蚊換芒優惠未？

點解成日彈呢舊嘢出黎？

直情似膠多過玻璃

三叔官價好似17xx
wipe所有data

利申冇300蚊優惠

s8 有邊隻叉電線推介

其實行貨S8+有冇Google Assistant?

有，輸入語言變英文就得

反而手痕痕 想入個無綫叉電pad

我都無呀

新機用家。我訓覺時用尿袋差，但去到95%停。2日都咁，請問有無巴打都係咁?

你係咪充到100%不過你訓左唔知 , 待機用左5%電呀?

無呀，今朝見8點見到時玩到93%，再充，10點起身又今停左95%
2個鍾部機待機應該唔會少5%，出街都唔會咁

點解唔一早買定第三方意外保險
果d爆完芒返去samsung換完可以claim返錢
特別係8系列呢代個mon真係超級貴
坊間換要近2000蚊
爆玻璃要換哂成set野
而whitestone要成5舊
利申裸跑緊仲未爆moon

至於8月底之前出機既
當我冇講過

係csl買有送第三方意外保險

用叉電器叉呢

係咪有得電量較正依樣嘢

有D尿袋去到95%部機低電流佢會以為充滿自己停左唔再差
你試下換隻可以差到藍芽個款應該可以去100%

whitestone唔駛500,我自己訂300啫

唔該晒巴打，有你呢個解釋安心d 。我本身用小米高配差，應該快充無問題，之前部LG 都ok

其實係咪現家smartone同csl只買機都有保險？定要上台

我冇上台都有 csl

某d大鋪同電訊商有
旗艦機爆芒代價太大
冇保險既情況下 推薦Whitestone

n8係唔係冇左scroll capture

s8有 n8冇可能冇
你手刀之後home bar上面有行野
趁早㩒落左邊第一粒制

有冇開呢個功能

哈哈 得左 唔該呀手足

推SSP 果張
之前覺得Whitestone 果張好過ssp 呢張
但聖誕前部電話飛落地, ssp 果張有三隻角碎左變粉
諗住又要貼過, 但發現用水沖下就沖得走晒d 粉
而佢個底又有張膜咁既野保護個mon

whitestone 一跌落地, 就碎晒同越攪越勁, 一定要成張換

note 8用左兩個月爆左mon 之前冇登記原廠$300換玻璃 有冇好介紹

原廠 你試下上去cs同佢講睇下會唔會幫到你
btw htc u11個隻lcd mon 爆都要1850
咁諗會好過d

跌落地情況唔同啫
其實2塊都係差唔多
但透光 手感之類whitestone係好啲
而且碎左就快啲換 張膜其實無咩保護力

佢地門市係邊？

求地址

SSP 果張地址

前幾日係csl網店減價買左note8等緊送，部note3終於可以退役，想問下mon貼見都係推whitestone多，係唔係要上官網訂係最快送到? 香港會唔會有鋪有賣?

無錢再換
兩張野加埋貼左成8 舊水
而家張野崩左D 唔影響畫面就算

想放部note8
買左50日only 港行
有登記到尊屬禮遇($300換新mon個啲)
嘅price care(保養期後六個月內去三星原廠整機可以補貼$800)
有意telegram我:hkghkg1234
放$5400

6+64GB
95新 冇跌冇暗病 黑色

同求

我想問下s8用唔用到htc果條3.5耳機轉線

要預約先,唔好無約時間就上去喎

我都想問 啲聲係咪會好啲

用到
大聲少少咁囉
不專業點評 唔覺好聲d

我部s8 係咪software 有問題
每次用wifi 上whatsapp & fb 都load 唔到 / send 唔到msg.... 搞到要close background app 然後再開過先得

試下reset部機

?gnittes yrotcaf ot teser
點解我依家回覆打英文d字喺反嘅

yes reset to factory setting

幾多gb

冇睇想俾貴啲收128gb

木耳表示聽唔出有咩分別

咪聽啲htc撚吹水，網上好多評測都話個dac冇乜用

大聲d囉

我睇哂評測話推力大啲，解碼差左(當然24bit同32bit冇乜分別），仲要有src.
但買唔到google pixel 2個條。其實有冇啲幾百蚊嘅type c to 3.5有dac嘅線。
ue只係出左lightening線，係咪應該個接口有dac？
點解冇一間做轉接係勁過apple (88蚊咁嘅質素）

apple個條有幾勁?
note8已經幾唔錯架喎

發現c9 pro可以更新上7.1
點解買samsung既旗艦機s8會冇得更新先

唔知點解打橫左張相 唔好屌咁大力

唔撚係掛

s8一上就oreo

s6 安全性更新11月 但係s8 仲係10月

依鋪真係要上samsung個facebook page鬧下先得

S8 仍然7.0

自己用緊s7 幾滿意，部機都好順， s9 出未必轉機

其實之前部s6都好順, 但係電量好唔掂

whitestone note8隻貼，香港邊度有得賣？

2600mah

s6 用咗兩年 其實差唔多㗎啦

眼見自己老母部S6宜加仲係好順
只係32GB唔夠佢用

想幫老母出部新機
NOTE8定S8好?

最好note 8 因為Mon大D

真孝子

有問佢要iphone定繼續三星
佢話唔識用iphone

Samsung Pay 八達通香港街頭測試 如同實體卡方便

用緊

巴打s7用緊咩rom

勁方便

有無巴打部機插電腦過野落 sd card? 用原廠事+ usb 3.0 插頭，但勁慢

原廠線？
原廠線無usb3
而且本身都唔夠直接拎出嚟配card reader快
經常用sd卡過嘢
建議比十幾廿蚊買隻usb3.0 reader

唔該巴打

有無巴打濕完水用唔到快充 平時用尿袋都一直用到快充 但尋日濕完到而家仲未用到...

佢有個提示 usb濕水警告
試下拍一拍 吹一吹usb 水滴

試下唔好用尿袋

s8紅色係咪唔會係hk出

想轉s8+ 而家入手會唔會唔抵 我驚好快跌價

聽說2月出

好難講 不過s9出應該就實跌

用過s6, s7, 壞過3次，都係個mon 有紅色線，係唔係好普遍? 攪到想換n8都驚驚地

兩部都用過都冇試過壞，唔知係咪我好彩。

想請問各位師兄有冇人用緊note8 加 Samsung dex
效果如何，因為屋企電腦都壞左好耐，如果個dex係好用我直接買代替電腦。另外想問埋行同水既分別係邊，謝謝

有冇人部note8有時會自己熄機開唔返

要拎去叉電先著得返,但明明唔係冇電

電池又出事！Galaxy Note 8 電池 0% 後一睡不起

LIHKG @ Android

molamola

本身都對呢部有興趣但拖極都唔係hk出
到時2月都差唔多出s9 邊有人會番舊機

香港三星on9都唔係今日先知啦，更新又慢過人，有咩色靚次次都係等下一代旗艦一齊引入

屌佢老母 我部note8痴撚左線
瞓一晚大概7個鐘 開左wifi 4g 射撚左差唔多20%電
61＞43
仲要半個月前上維修中心check左話我部機無問題

想問下whitestone dome mon 貼容唔容易貼？ 新手貼ok?

三星客服中心有一部s8 紅色dummy
好靚
相信在香港推出係一定既事
但香港三星唔做野 你地hi大力d啦
唔hi都唔做野

等緊出s9就可以平平地收部s8做後備機

求note8 保護套推介
鏡面還是LED好
用了是不是耐跌些
鏡面裡面的圓點是磁石？ 會壓壞屏嗎
LED哪款好像保護方面好些但好像哪款公厠綠色皮套

本人認為UAG 係最好

屌裸跑機無啦啦坐低果陣由褲袋自己線左出黎 玻璃無爆到反而機身角位跌到崩左 跌爆玻璃都無咁嬲 機身係咪無得換

所以我有用殼 2者只能保其一

用左whitestone dome會唔會用唔到套?

好似係一齊換埋
好似係

巴打邊度出note8平？
唔想簽約既話

有冇人iphone 轉samsung, smart switch 去到90幾%就會fail to connect?
google 過好似冇好既答案

冇追曬post
各位用note8既巴打用咩mon貼

同問 岩岩睇凶澤 256bb 8198$ 即 -300 好似好貴
Price Hk 7千頭有部行 256

武藏野 係黑店 唔好去嗰度買

準備入手note8 想問用水凝膜係咪s pen 會有痕？note8 應該用鋼化定水凝好

細鋪出機唔可以登記專屬優惠
而且都好鬼 隨時買完發現非港行或非一手
建議大鋪同電信商渠道 要買好快手
個專屬好似12月31就完場

我登記完而家都未覆番我

啱貼左塊淘返黎既玻璃貼，暫時感覺良好
用多兩日睇下點先

用殼會唔會頂起塊貼？

S8 64 邊間大鋪最平

貼 失去手感

用緊X1膠貼
出面啲玻璃貼好多中空，好易入塵
就算全cover,都有可能條邊痴唔到

邊度買whitestone好？

我都想知係咪一定要amazon 買？香港係咪冇？

mobilefun

Note 8 買 128加256sd 定256再算呢？
佢有冇話系統或者有咩特別野一定要儲存喺本身個內存度

常用嘅嘢始終放rom好過放sd
首先考慮128你夠唔夠用
其次係你會唔會成日大量駁電腦過嘢
會就配sd好啲

想問下支筆斷左 係淘寶買個支就得?

如果用 micro-usb叉電線連呢個adapter會唔會差壞粒電?

巴打幾時登記？我都未收到佢覆

屌你老母三星做野真係世界級

上epc睇就知個個都係咁
要特登打上去問先知道換到

換禮品其實直接剷上去就得

我12月中登記家
而家一個email都收唔到
仆佢臭街
我仲要做samsung

Oreo有消息未 beta竟然去到第5版

htc. xperia. 小米都出埋

迫人轉s9 先到s8上oreo

就咁帶張單上去換？

唔會,但你會搞到果頭好長,如果你唔小心屈到,好易整壞個port

我打上去問，佢check完就話有得換
拎張單就ok

係香港代理垃圾啫 年年beta 都冇香港份
宜家去Facebook吹定佢哋啱啦
可能佢哋連oreo出咗都唔知

拖長的產品生存時間 係要慢慢做 慢慢升級

有冇教學將下面條bar變返黑色？
白色好礙眼

我都想知

係咪呢個

我上下都隱藏 咩印都無

上面都隱藏
其實如果三粒制都壓力咪好

月頭去check過機話無事 但係連續3晚都瞓個教待機5個鐘無左20%電 唔順氣再試維修中心
仲要睇完話我d同步紀錄係因為同步緊所以咁食電
我叫佢睇清楚 係前一日朝早嘅紀錄黎
再等多兩等 話因為半個月前覺check完無問題 依家又再係呢個問題再check 所以要交上工程部 部機要放低成2~3日 好撚煩

你地多數用咩player 聽歌?

全面屏 又怕印 去到最盡
而家畫面中間 一樣可以拉上面status bar

幾可亂真

A8+

按照規舉，S8升8.0大嘅2月中，Note 8就最快3月中

恐怕成為s9呃錢利器
明明有得做既功能唔做

待機都扣咁快
有冇開AOD?

SOT可以有幾耐？

咁咪好唔方便

有普通保養爆MON爆液晶有無得比300換

岩岩買左nova

乜野功能都無開 精準定位果d熄晒 咩診斷回報 AOD 藍芽熄晒 除左 TEG同WTAPP 後台全部APP總是休眠 加埋部機做埋雙WIPE 無裝任何大陸APP 自己裝嘅APP數目5個以內 就係咁條氣先唔順
5~6個鐘待機無20%

暫時係咪得*** 打command

其他牌子可不可以上下隱藏 例v30 全面屏

咁就最好
呢家只可以由home位滑去右面都可以做back功能

有個app叫 pie control
幾好用 我剩係set咗3大鍵 㩒個pie出嚟 拉上拉下或者拉左拉右 嚟控制

打橫個finger print sensor 咪仲難用

超難觸發

但好似唔係幾好用

想問下平時用note8想著mon解鎖既時候，除左用側面粒解鎖鍵令部機著mon，可唔可以直接禁兩下個mon令到佢著？

如果***繼續keep 3.5mm就好

home制位置有得禁落去著mon同舊時一樣用法

係唔係要去setting度搞？

禁兩下個mon著無哩個功能 只係提番有虛擬home

真係幾難用
home壓力set最細先用到
滑左邊去入recent apps更加難
所以都係滑上再開

Nova都唔好用，你主要想要咩功能

關機狀態下其實按住個home位都著到mon

有無巴打收到更新檔? 有無勇士?

岩岩CHECK已經最新
有更新咩?

咩機

note8有

係咪note 8 fit 過度放電開唔番機

睇description 唔似，況且香港邊有咁快手

always on 開返個home button出嚟
之後就可以㩒兩下個hume button位著moon

thanks，原來係要開always on
都係算，好驚長期開always on搞到個mon有印

三星Exynos9810正式發布！
最高2.9GHz！單核性能提升兩倍！多核性能提升40%

今天，三星正式發布Exynos 9810芯片，這是獵戶座家族的最新成員，也是三星LSI旗下迄今為止最頂級的手機SoC。

Exynos 9810基於10nm LPP工藝打造，這是三星的第二代10nm工藝，和驍龍845一致。按照三星此前的說法，僅制程層面，相較第一代LPE（Low Power Early），可讓芯片性能提升10%，功耗降低15%。

Exynos 9810設計為8核心，采用三星基於ARM Cotex的第三代自研架構，4+4的Big.Little設計，其中大核主頻2.9GHz。

三星稱，相較於Exynos 8895，單核性能提升兩倍，多核性能提升了40%，外界預計GB4單核心在4000分，多核心有望破萬。

基帶方面，支持到了和麒麟970一樣的Cat.18，下行最高1.2Gbps，但依托於6CA（麒麟970是5CA，驍龍845是6CA），當然4×4 MIMO、256-QAM、Licensed-Assisted Access (eLAA) 也有加持。

GPU方面，三星沒有著墨。

其他細節上，三星稱，Exynos 9810極大優化了3D混合人臉識別功能，增強了AI實力（識別圖片），新的MFC解碼單元支持4K 120FPS錄制和回放，支持10bit HEVC和VP9。

三星透露，Exynos 9810已經進入量產。

不出意外的話，傳言定於今年2月發布的三星S9將搭載Exynos 9810芯片，看來這一次性能、人臉識別、4K都將是亮點。

Exynos9810 Mali-G72 MP18@1GHz！性能提升約40%

出左部note8 幾日,發覺佢平時load野果d都好快,但係一拎黎打機果陣d fps都幾低下
係咪正常?

唔開always on都可以按home制著MON

識玩梗係AOD直摸指紋解鎖
旁人只見到你拎起部機 部機就即著

我諗佢應該講緊唔使用力㩒個壓力home鍵
就咁輕輕力點兩下就著moon

有冇哂keyboard好用 除左google
淨係用速成同英

Nova手勢好撚好用喎

AOD會定時換位 AOD嘅Home button都係

遊戲mode較左咩mode?

Swift

有冇得set到熄mon用home制開機唔係直接入打密碼果度？
想好似power制果個睇通知既畫面

Note 8 建議零售價減咗 $300

較左遊戲模式,跟住遊戲啟動器較左高效能
再用埋game tuner set高效能都係咁
eg: 玩天命6 經常性低fps

用左幾個月note 8想轉機 用唔慣佢個曲mon成日誤觸，個mon又太味精太長但轉咩機好

好難有其他機 做到正面無邊feel

iphone X 反潮流

我咁set畫質都過得去，唔好開fps顯示個人會開心d

最大感覺係訓係度好難用NOTE 8, 單手握住成日誤觸,可能我手掌厚肉

hw set最高

更新左D電好似襟用左好多

好,試下先

咁set唔開都順，開都得但消電d

note 8 ,offical oreo update

s8 等到1月尾

s8 港版 可能要等到二月中

港行幾時有

我都覺
尋日note8個update

國行一日未出都唔會有港行rom
因為高通版可能遲過三星版
然後港行又好依賴中國三星

港行就算吧啦 等十世

明明 note 8 s 8 做返起個勢 偏偏鑽牛角尖

超葡萄 s8變左二奶後宮

s8+ 11月買係咪無左$300 換mon優惠 邊到換抵

都唔係嘅，android都係s系列升先

7.0升上去要支持既話要重做好多野
出廠8.0就一定要支持
不過用得三星都係一兩年換機嫁啦

你係咪雙11果批貨

dolby atom

唔係 月尾豐澤買

好期待

有冇人知用android pay比唔到錢 但係samsung pay又得 係咩事

你應該係部機入面設定左，只可以二選一，唔可以兩樣都用

定係關呢個事

唔該巴打 轉頭試下

而家流動無線充電寶 得唔得

見momax rosses 好大舊

充電寶
log on 見過依舊嘢 都有心絲絲想買

諗緊 成舊野都厚 心思思
還是買個無線叉座 放係屋企算

無線尿袋無撚用

我啱啱買左，兩個字～方便，你唔記帶線嘅時候，你會覺得好彩有佢

咁多位巴打想問下3000左右有咩機好用
家父見人用又想轉Samsung用下
我見好多啲C 5789好似幾啱但太多驚中伏揀唔到邊個好 s7有冇跌到3千幾 買返上代旗艦會否更好
同埋一定會係大鋪買

買s7 之前豐澤 三千幾

c9 pro

c9 pro
大電大mon之餘效能都唔錯
呢家升到7.1
仲要售後又好

老人機首選

我設左呢個照樣可以ap同8仔雙修
話說AOD果陣用唔到ap?
但自測AOD用到8仔

Android pay一定要unlock

好想快啲出8.0, 依家部s8好食電 ，明明更新前完全唔食電

自測熄左機都用到8仔

想問如果用呢個尿袋再用線叉電，係咪都係快充黎架？

超級認同，而家部s8好似食電獸，最多頂到半日，幾乎每日都要充兩次電先得

你試下重新開機先
有時係開得太多野會疾左

用咗大半年，undate咗，無事喎

咁我又無咁勁，大概一日一充，但之前由朝用到晚都仲有7x~8X%電。 好後悔update咗。
利申:出街唔打機，上吓fb,ig,sc,whatsapp,lihkg咁

有冇安全又薄身既充電case for note8 介紹？
我見有d 不知明牌子做到幾薄，但安全性就唔知點

uag 好安全 但係唔想薄身

有無保護貼賣家推介? $100 內
淘左鋼化貼，而家2邊有位覆蓋唔到，覆蓋又差左
曲屏係咪唔應該用鋼化?

我都淘左塊玻璃貼
都ok既，不過上下左右都有黑邊個款，條＂喇＂位會有塵
都仲睇緊有冇更好既玻璃貼

最慘係而家觸控差左

我都用緊依隻
搞到touch好差
好想換
得巴打試完報告

你個隻係邊款?

How see ? 2500平玩 Note5

32gb 嘛嘛地
64就玩得過嘅

掉左個盒，淨係記得白色，入面有英文，連amazon 都有賣

想問下smart octopus如果負左錢係咪就會自動用Samsung pay增值

有冇淘寶背貼好介紹

想問下note8幾時有得升上android8.0？

屌 部note8呢兩晚訓醒冇咗20%電 點解會咁

新機落一地一個禮拜訓一晚冇6%電有冇辦法解決 ，記得頭幾日一晚用2%電

我同你一樣除左4g wifi 乜都無開一晚無20% 上左兩次三星check機都話無問題 上網睇話可能sd卡問題 點知無sd卡一樣燒20%
最後開左飛行模式就變番一晚4%左右 我都搲撚晒頭 明明之前唔開飛行都唔會咁

我note8飛航7個鐘
2%
4g wifi nfc長開
5%

我之前都係 係呢排部機傻撚左

好撚驚遲D都係咁
你哋部機用左幾耐

個半月左右

係咪有裝咩神奇app 夜晚攞你資料

依個係我s8電量 打橫直線係瞓覺嗰陣

就係無果下先搲頭 我全部app都係google play dl 同埋只係dl左好小app

有冇巴打用呢隻尿袋，唔知用唔用到快差呢？

我而家漫畫人都唔夠膽裝，大陸app 好多後門，電量圖都睇唔到問題

用緊，充電都算快

大約叉幾耐?

咩價錢
會唔會太重

好似二百另
之前睇過，但見冇qc3.0驚叉電慢

唔通咁快打柴

打柴又唔會 因為我上左兩之維修中心 斷估有事佢唔會夠膽唔換 同埋我開左飛行模式d電又正常番 但係試過就咁熄wifi 4g 都無用 一樣燒電

我喺淘寶雙12買，就138人仔，香港買要26x或以上，唔算太重

目前我只用過一次，所以唔係太清楚

今晚做下實驗，開10個app待機8個鐘，睇下食唔食電，而正常清ram後，8個鐘跌1-2%

我諗住試一次雙清之後乜都唔裝睇下咩樣

s8 note8都好似係得QC 2.0喎
9V1.67A

原來依隻連qc2.0都冇

咁叉電啫係慢到仆街，又話係傳輸線充電個啲啦

點做到架
我部s8 訓醒就無咗5%... 明明4g 同wifi都關咗，app 又清埋

10:30pm 開app待機9個鐘實驗開始 電量52%
開咗10個app /開鬧鐘/開wifi

1.Lihkg
2.設定
3.大交合
4.媒體瀏覽器
5.FB
6.IG
7.gmail
8.三星瀏覽器
9.whatsapp
10.Asphalt 8

聽日7:30am再check有幾多電
全部app都係load緊無reload，聽日順便睇埋有無待機kill app問題

我估45%電

遲咗1個鐘

8:30am 待機10h結果 48% (-4%)
另外所有app都無彈出

點解你可以cap曬全部機圖

scroll capture

試下wipe cache?
可能背景backup相果d?

自從note8 更新左之後 待機慳電左好多

有開aod?
成晚咁長應該會用咗5%電
我set 咗aod喺我瞓覺嗰陣自動熄

乜都無開 ...
但係點校訓覺自動熄?
琴晚開flight mode 就無流電

clear cache 係要每個app 按入去清？

aod setting入面有時間set

已經用全包CASE都可以甩左油
點解可以咁化學

黑色版?

無錯

黑色唔知咩膠制作 係會甩的

我無用case
暫時無花無甩油
成日好擔心會爆mon

利申 唔算錫機咁用 跌過3,4次

係好似話佢金屬框再上亮黑油係有一定機率會甩
所以我果時睇完新聞揀左灰色 個框係不銹鋼原色唔會理論上唔會甩油

12月30買左note8 1月2 登記左禮遇係咪等於登記左保養? 我仲未收到email可以拎個藍芽喇叭係味可以直接踩上去拎

請問誤入safe mode 再出返黎, 所有home screen app icon 無哂係咪正常 ?

我都想知
我只係收到成功登記保護個email....

*保養

直踩啦 藍芽冇email架
帶機 帶實體單

就快唔撚用Case，用又甩唔用都甩
返正自用放岀去唔值錢

等我仲等咗成個月

開aod 好哂電
開咗2個鐘 侍機 就無咗差唔多10%

我打上去
佢叫我上去

我aod好慳電
每個鐘都唔洗1%
你應該係其他問題

有冇人玩過Samsung個vr?

大家有無用緊咩靚既phone case
我仲係用緊買note8送果個透明case
有無咩好推介

唔用套

UAG

想問下個同步係同步啲乜野？熄咗好似慳電好多

aod都唔跌電 1h唔會跌多過2%

aod 1個鐘大慨用1%電
利申 s8

我用緊s8+

有冇人覺得s8+ 個指紋sensor 好撚廢
有時又話要你禁實 但試左好多次都唔得
有時 禁實但佢直程detect唔到 你有擺上去 (即係連少少震都冇)
要我開左mon先 然後放上去個sensor 先有反應
但我開左mon 不如用face detect

隻手污糟/有水就試過咁，平時冇問題

有無人拎過跟機個耳機上去換?
note8果個用左兩個幾月就單邊無聲

有冇人淘寶買水凝貼黎痴？
用成點？

我用緊

無撚用，都係會飛岀黎

依家用緊中空貼

唔用貼又驚花

我都用緊 感覺唔錯喎

琴日問3星門市，有2隻貼，$238 & $288。上網睇衛記$238。有無巴打試過?

用左唔夠一個月甩左

1. 戴殼 有殼容易摸位
2. AOD直摸直出解鎖免鎖屏畫面
3. 比少少勇氣tap落去
4. 同一隻手指reg2個指紋
我買機後1星期都覺s8+指紋好廢
家下做齊4樣野 人地只見我黑屏"冇在屏幕做過任何手腳"下"自動"unlock

我由75%開始用, 用咗6個鐘到已經無咗差唔多30%
咁樣算唔算正常？？但係我係呢段時間都無乜點用，都係standby

screen on time幾耐？

每個鐘5%

係咪S8？

yes
啱啱開始用果1/2 個禮拜d電都無用得咁快 ，依家用咗1個月就已經咁啦

點先可以救救我部機d 電

無錯係幾正

琴晚又由耳仔位mon向下啪一聲跌落地

爆左邊忽

乜事都冇

uag case

收到封email，其實係咩黎

冇人用嘅功能

裸機冇殼冇moon貼，刺激

肯定係打手 我唔會信既

跌過好多次

琴日拎過朋友部iphone7打機,再用返自己部note8打機玩返同一隻game
我諗緊點解我朋友部ip7可以順到痴線,自己果部note8就長期fps唔夠60重要疾下疾下咁
我決定今日上去朗豪坊40樓問下

knox話會停用係點樣

究竟長時間訊號差係咪會食電好多
今日倒水到痴線

6個鐘45分鐘 依家得返60%
sot 1個鐘22分鐘 277mAh

咩game

係ios d game做優化做得好

ios只要針對幾部機做優化就得
但係An機就成個海咁多，所以好多遊戲都唔會針對An機做優化，好似18：9同18.5：9咁，比個Full screen你就算

無錯 所以app優化唔夠ios黎真係死症

有冇人知samsung有冇出呢種長度嘅type c線 依家要插住條原廠長線先連到去DAC真係好煩

買佢個尿袋
送嗰條線長少少
但可以輸送資料

大部份都係,天命6,shadowverse

今日去問,我一答完,個職員答我: 無,無得整,想同iphone比更加無可能

samsung 真係on9到極 ，唔係原廠線都連唔到部機，用其他線去差電又上唔到去快充

似係你條線問題
我用其他廠microusb+其他廠adapter轉 typeC都連到部機
其他qc2.0牛+其他typeC線都上到快充
甚至用p.d.既laptop牛都上到快充
完全冇你所講既問題喎

冇可能，屋企有好多type c 線，條條都唔得，有幾條都係LG 果啲，全部都唔得，唔係type c 線就更加唔好講

圖入面果條試過都肯定冇壞，買LG 果hifi plus 送 ， 但連去samsung就唔得

堅係你問題啦
我用Verbatim 既type c 都可以pc 連部機

電腦連部機冇問題，乜線都得，係差電同DAC 就唔得

用緊其他線都快叉到同連到電腦
eco條usb3.1 to type c
倍思塊雙線圈無線板送嗰條
小米micro+type c 2合1長線
紫米micro+type c 2合1長線
小米高配送嗰條micro+type c 2合1短線
紫米qc3火牛送嗰條
全部都得

部機會唔會壞壞地
我地用任何線都QC到
定係你邊用邊充 S8.N8開mon一律冇QC

S9咁多流出圖,實物機伏味重

s8既用家 可唔可以影你地個殼黎睇睇 同埋邊到買

請問有冇link

開mon充都會顯示qc快充

顯示姐, 會停左快充
我隻快充牛qc2.0/3.0 時係橙燈
普通就綠
一著mon 隻牛就轉綠燈

機身會再厚的 雙喇叭 鏡頭

冇錯
的確開mon係唔足快充
會顯示快充即係證明條線同牛都係冇問題
而佢快充都唔顯示即係根本熄mon都冇快充

終於有雙喇叭 2018年啦

無link已經唔記得咗 只記得我買果隻唔洗額外加水，同埋有個定器俾你

點解成日係枱面拎起部機既時候會震一下

有 message?

哦～～咁我諗我揾到邊隻了，淘黎試下先
唉本身用緊玻璃貼，琴晚睇睇下電話發覺有粒塵係裏面…

巴打們有無人用緊三叔原廠皮CASE

on9功能
我都拎起部電話啦
仲要你提醒
btw Thanks

我都淘左

而家裸機中，頂唔住粒塵。。。

預期又係用聽筒做喇叭

我有買，不過好少用

有冇人試過前置鏡自拍會成部機hang晒跟住reboot? 今個禮拜已經試過2次

驚花

s8+ 個MON真係咁易花咩。。。。

冇貼mon貼 半年 都冇花

會唔會3月先街買到?

我買左幾個samsung x bugatti個皮case
質地係幾靚
但包左膜裝同拆都太緊
所以無再用

一樣，靜係用UAG Monarch

而家係咪block左千尋影視

一安裝 按唔到安裝掣

又出同一招 細機無個隻色 呢的衰格野

咁就掂～～！

用得耐 無最初防手指印 疏油層差不多甩好易起霧面

姐係都係貼返塊好啲？

無謂哂錢 玻璃全面框

用個硬淨case 無機會花到個芒

除非你身處沙塵滾滾環境

用CASE會保護到個mon？

因我平時反而少用case但會貼mon貼

靠個case 穩陣 不好用咩咩超薄

熄左安全 都係按不到安裝

個時跟胃訊 248一個

有裝edge mask?

玩左部A8+ 幾正

多謝你提醒

關左 頂部顯示就可以

個mon打橫就會安裝到

狀態列啲通知可唔可以set一個app一個icon
即係好似毒果咁 佢彈左4個新聞通知出黎
上面顯示左4個毒果icon
可唔可以較佢做幾多個通知都好都係得一個icon

有冇人試過

新買note8 用左唔夠一個月。
但最近幾日無論係桌面定app到(eg: browser, lihkg) scroll畫面 都有疾，好似唔夠幀數咁。
以為觸控問題，點知meet 走mon貼都係咁
試過轉低d解像度都唔得，有無巴打知點解決？

有排等

三月架啦 上年香港都5月

如果間唔中影下相，想影夜景好d

s8+ 係唔係都夠? 我見note 8 影相真係好靚

check 吓有無裝咩奇怪apps
尤其是大陸嘢
乜鬼手機管家

如果無就重裝
會唔會裝太多嘢，check 吓淨幾多位
之前試過幾次，唔同型號電話都係咁，就係rom差唔多滿晒，部機會好慢

有冇Note8巴打有用Terratrium TV

更新完就彈apps 重裝左都係咁

app問題，要用VPN 先得

唔想做伸手黨 但唔熟電話
用緊ONEPLUS3T 想轉NOTE 8 應該邊到出最著數

利申: 要出份proposal 比老婆批

想知呢頁點開嚟
啱啱轉會唔係幾熟

我最後買note 8 因為景深mode 同白平衡。我衛記試s8+, note 8, u11+, 當時黃燈。 s8+ 不斷白黃係咁轉，u11+ 就唔識轉繼續黃， note 8 好快detect 黃燈變番白。

點解note 8咁耐都未有8.0
係咪都算最遲個批先有

Samsung 不嬲慢
唯一安慰自己嘅係佢算多自家功能

有咩vpn推介

好似有D地方有得升

其實係香港samsung做野慢

express vpn

琴晚貼左水凝貼…有啲位貼得唔服，
始終塊貼既邊位都係會痴塵
同埋條邊唔夠順滑，聽電話時會有少少界到耳仔既感覺

自己貼係咁上下架啦，我都係咁，btw我無界耳仔既感覺

Samsung仲要唔support Project Treble一定仲慢

國行有更新未
國行冇 香港都唔會有

你唔係唔熟電話，係懶姐

韓版都未有
你地慢慢等都得
利申:韓水

都唔係間間跟足 project treble

唉 大劑

6100入手128gb
其實想等下note9

你哋會唔會貼到好多氣泡

啲氣泡隔咗幾日就冇，好神奇

samsung做野真係好撚慢

啲角位貼得唔貼服個啲位過幾日又會否自動搞返掂………

角位唔會 我就係例子
中間d泡會無 但角位就痴晒塵

project treble 咁大作為 間間廠為自己

國外傳1月15 oreo beta完左 最後寫1月尾 而家真係等到新年

有得更新但唔知咩黎

Note8?

s8 新加坡版

1月安全性更新?

v30 都係今日收到更新

note 8
同大鋪(豐澤百老匯之類) 個行貨價差成千？
係因為二手定唔係港行？定因為佢價錢個package包既野唔同？
有無巴打買過既知點解？買既話邊間鋪會比較信得過？

我都係幫襯朋友買，係福仁樓上。
完全無分別，但價錢就真係差接近成千。
都係行貨有曬貼紙。
用到至今都安全無事

多謝巴打既意見

外國就唔太清楚
但韓版一早完左 韓版完左無耐到大陸
依家大陸都完埋

細鋪買唔知你登唔登到專屬

屌你我要note 8 bmw既case呀

專屬係指下面呢條LINK? 睇落好似無特別有着數既地方?

到底burgundy 版會唔會出

我想問下s8跌爆背脊塊玻璃,換要幾錢,同埋知唔知要等幾耐

想佢fix番食電個問題先 真係倒電到on99
一開始買都唔係咁 更新左先咁

夠唔夠膽自己整
淘寶40幾蚊人仔包工具自己換。

如果想拎比人整知唔知大約幾銀?

睇怕s9都要5998起步

邊部?

過往紀錄一代比一代起價高
睇怕s9摸到6字頭

s7 嗰陣時4698

s8 已經5698

決定今年棄用三叔
雖然三叔有好多功能都獨家同好.用，但lag係一個問題，另外嫌佢個相機太重味精
用咗三叔8年，而家用緊S8+，諗著換pixel 3或者U12

用左幾耐開始lag？

岩岩上網見到報價$400

比段片你望下

用咗大半年都差唔多，只係慢少少，但根本無順過，三叔先天問題，用過pixel先覺得三叔好lag

希望上左8.0會再順d啦

我都希望啦 三叔真係幾好用，又靚仔